覺得大家不如暫時唔好再笑NBA係玩具啦

本身唔太睇NBA，但呢幾日聽到有兩位球員重傷收山，其中一位仲係書豪
真心既，都真係幾痛心
講真，如果NBA係玩具，咁我又未聽過玩玩具會傷得咁恐怖喎，唔係話抽水，只係想講呢兩宗受傷就好似向外界證明緊NBA唔係玩具，係運動都會受傷
GWS

係囉，點會係玩具？

玩玩具唔可以受傷架咩

Lego仲危險，lego都係運動！

口德減10分先
面對咁高強度既比賽 加上密密麻麻既賽程同練習 頂唔順係正常 始終都係人

踩lego唔會斷腳

agger,示範下玩Lego點樣玩到L字形骨折